[I/A]數碼暴龍Linkz(44) 肝到hihi

red]17/11/2017 updated[/red]
註:呢度充滿懞撚 講野毫不留情 如閣下為玻璃心請注意
國際服新手問題整合喺#5

[日伏現況]糞營運說明:接受到先好入坑

1：自營運由CROOZ轉返Bandai,推出左一樣吸錢工具,叫晶片系統

2：晶片系統推出後,每星期只要係新event,都要抽1種event晶片[10抽100石]先有最低參加event權[唔係街場無人會理你]

3：晶片系統推出後,寵自然會有晶片槽,而自此之後,友情點抽嘅寵,都只會最多有5個槽,而用石抽嘅寵,則有最多10個槽[6-10為用CD開槽,PVP交換所換]
*5槽同10槽係PVE上影響唔大,但係PVP上影響好大

4：PVP卡狗 / 街場Script.Bot狗 此等外掛撚,官方係唔會處理,因為遊戲已經少人玩,某啲課金者更係外掛撚之一,Ban左無錢收

5：課金有人權,0課無人權

6：如果想用低成本而可以確保每個event都參加到[保底+4 21碎],除左淘寶買分身,搵人幫拖之外,都冇咩方法可以做到

下面入正題
Lihkg好友表

新整登記表

填Form

主要遊戲資訊網站:

1001請copy範本開post
新template:

入門篇

Q：首抽刷邊隻好？邊隻最勁？
A：並無最勁，有太多分歧進化，揀隻最岩你自己開局
有人會刷盾/隊長技/繼承技 自己諗 唔好再問邊隻好唔好 亦都唔好再問進邊隻好

Q：技能之後有無得變?
A： 固定技會隨住進化變，繼承技可以靠道場轉，要用a食b (b需要滿等) 咁a招繼承會變左b果招 b食完會消失。隊長技無得改。

Q：運有咩用?
A：任務額外獎勵。強化食同種族有機會升。越高運，出獎勵的機會率越高，100運必出。運獎勵只計隊長。

Q：強化 同 耐性變化係咩黎？
A：強化 A食B A加EXP B消失 強化暫時作用：食同種族有機會升運
耐性變化 去道場 食相同寵同進化素材 隨機加一個耐性(紅色) 被食寵會消失
*食越高級升運機會越高 食究極體必升
*係運UP event期間食完全體必升

註1: 如果你洗左新既火抗性
你進化之後果隻寵原本無火抗呢 新既火抗就會留低
但你進化之後果隻寵原本已經有火抗呢 新既火抗就會自己洗左做其他抗性
註2: 可以進行多次耐性變化, 但耐性變化只有一個

Q：隻GAME有無得聯機架?
A：想pvp就禁第二個島個競技場。想協力就開任之後揀右下角紅色粒制。

Q：如何賣寵
A：去屋仔一覽 お別れ
*現時賣究極體會返還碎片,但極度不建議咁做

Q：最多得30體?有無得升上限架?
A：升級圓形屋頂既建築物 (施設右下レストラン 餐廳)
當完成時你一禁佢就會回哂所有體
主升呢間同肉田 PS:用哂體力先好禁完成升級

Q：食肉個到要自己禁制標百勁幾下咁勁煩
A：長禁即可加多d

刷EXP：8-4或者等EXP關
刷錢：快就19-4 慢就3-3- 或者等錢關
刷友情: 8-4 / 分身抽ticket,正身R場有10友情一場

進階篇:
現階段唔係隻隻都可以V2到,等公告
Q：V2要用咩材料進化?
A：+4究極體VUP到V2要3粒圓形物體+35碎片

刷狀態抗要3粒方形物體+15碎片

有關覺醒:
(好似係)
主體(左邊) 肥料(右邊) 均為究極體
主體必須滿友情 肥料唔使 如果主體唔滿友情會覺醒唔到
必定繼承主體盾牌
必定繼承主體繼承技及隊長技

+1後要11碎先進到究極體 +2要14碎 +3同+4各要21碎

有關才能開花(過盾):
(好似係)
主體(左邊)成長期到究極體都無影響
肥料(右邊)升到究極體會大大提高過盾成功率,而成長期則為最低成功率
當主體過盾部位重係銀盾(1-5級)嘅時候,副體金盾係無法成功過繼,詳情請留意開花介面下面個表格
*過盾up event 一個月開放一次,到時會有1.5倍機率UP(爆)如果想變勁請留石抽盾

究極體碎片篇:

Q：究極體碎片點有？
A：[日服限定]
1:打降臨，降臨關卡會跌普通進化素材同究極體碎片。
下附降臨時間表,通常會係咁Loop,呢啲都係一般究極體,但某啲可以Version up去V2,有使用價值

11月17號日開始新增特別降臨關卡,期限內可打7次
下為時間表

2:打event，每個event都會維持一個星期,通常會出特別究極體,例如十三皇騎同七大魔王

另外重有隻超麻煩Linkz原創封面龍,新人一般唔建議整
下附垃圾龍進化需求

PVP 強弱獸參考表,有咩唔滿意請搵OFF巴上訴

同樣off 巴嘅資訊：各熱門寵爆擊（crit)率表

整合By WANDA巴

國際ser d新手問題其實有d舊post都有人問左/game入面都有得睇
係咁易整理左(抄左部份巴打既答案/建議)希望唔好再重覆問

新手包課金揀邊隻好
- 因為呢個新手包係得+1, 最後你都係會覺醒左佢去到+4, 但岩岩開始玩一定唔夠素材同冇究極碎升佢做+2~+4, 所以呢隻用黎做前期打event/素材用都夠做, 點揀就以稀有程度為主for日後用
1. 古狼隊長技 傑斯獸
2. 古魔隊長技 劍皇獸
3. 古龍隊長技 顱骨獸
Game入面list埋你課果隻會係乜技能, 自己睇啦

首抽隊長 繼承 金盾 覺醒 嘅重要性點分?
- +4究極 > 金盾 > 大隊長技 > V繼技 > 銀盾 > 其他
[隊長技係天生冇得後天改; 繼承可以後天改; 盾都係可以用"才能開花"後天將B身上既盾過去A度 (但有機會過唔到)]
- +0 ~ +1其實咩究極唔算重要,呢個首抽如果抽唔到+2以上其實都未必要抽,因為每日login有劵送,又有降臨入門,拎+0/+1究極體其實唔難, 留下石應付下bamdie之後嘅垃圾event重好
- 以上只係建議, 冇話抽到咩先係最好, 更加冇話抽唔到咩就玩唔落去

咩屬嘅金盾比較好?
- 睇係咩寵,魔攻寵就魔攻金, etc.

盾lv點升?
- 用才能開花過盾or升盾lv, 通常等開花up先過盾/up盾 (成功機會比平時大1.5倍), 有盾既副寵最好係升做究極體, 否則成功機率會低d

進化路線點睇?
- Game內有圖鑑
- 清楚d既可以dl呢個post入面既: (好耐冇update但一定夠新手用)
- 日文version:

新手刷200石首抽教學:協力頭10場=100石 協力11-50場,每場3石,總共120石,協力好友頭10場=100石

資訊by 燉益力多巴打

怪可以分2/3種用途, 1種係對戰用(PVP競技場), 另1種係用黎刷素材 , 高機會event bonus角色(無人預知到)
第1類嘅例子:墜天地獄獸, 你可以上網睇到佢係高血高攻高防高速+最高威力&多段(高爆擊)單體技
第2類嘅例子:劍皇,機邪etc. 全體多段技, 刷素材一流
第3類嘅例子: 皇騎系列, e.g. Alpha, OMG, 某d event會列明用某d怪有bonus
(最好每隻皇騎都有, 其他盡量儲啦)

注: 後期會有樣叫屬性技能晶片嘅嘢裝咗會每hit都加威力
墜天原本 暗單體 75 x 8 = 600
配暗技晶後 (75+35) x 8 = 880
所以多段技嘅都留意下

初期通常刷弱點抗, 相剋屬性最好
e.g. 水火相剋, 戰暴(火屬火固有技)會刷水抗, 咁就可以吊打D電腦
繼技...初期應該唔洗諗住

開完，繼續同人參巴刷先

豪巴, 我而家開上級場等你入
如果你唔打住, 係入面用個巴達獸ICON提我

肝完呢次活動睇黎要休養幾個月

我係劍皇 叫ptA_exB

人參巴，我有隻20周年pta，exa分身

等等, 我換粒光 KILLER A晶先

我今日要大概4點先可以開始刷, 有事要出一出去, id:24028326

豪巴 我上級有亂入 一場400分
希望今日可以刷到8萬-10萬分

聽日如果你得閒再刷多幾萬保500

遲咗
仲諗住搶1001開post title 永遠懷念

等等有條仆街亂入, 我DEL左佢先

想問下大和巴咩事
追完POST 好似咩都冇講唔係好明白

好，btw，我有三場上級體要清

咁你開場, 清左你D體先

等我一陣，我升爆隻20周年先

而家係咪輪返我開場

shit，爭幾lv先進到有魔攻ls20周年
我有多粒ptb同ex晶

我仲有一場

咁打住先, 打到下晝都夠升埋個幾LV啦

ok，清了，your turn

衣家打唔打？大佬

twitter 琴晚有人計左
100位時速
2108.7
500位時速
463.04
1000位時速
220.8

分數增長係紅x event 嘅6倍

可以繼續自然體保1000

仲要撞正咁多假期 今次唔洗訓了

中7巴有無a..b carry ?

邀左達叔

上年

今年有無人tip題

金甲X

登走佢先

我得B 可以入場

仲有無？

欠一位巴打開場打

sor人參巴，我斷線

入

有無AB晶巴打幫手清體?

你地係咪多數玩日服？

人參巴，等我一陣，剛升好了20週年
而家安精先。
同埋你而家幾多分？
方便轉我正身爆石開場嗎？正身回哂了

好, 四萬分

打多兩場先，仲有71體力

達叔
734546
幫手打？方便？

仲有無位俾我join埋一齊刷?

巴打咩晶？

+2 20週年雙B

有隊長技

E 巴係咪kyys ？
我正身一陣想開5 - 10場上級，可否幫手
我用劍皇（有隊長+cc）同分身廿周年（有隊長+AA）
可以4 ROUND 一場

yes

ok ar

岩岩邀左，叫達叔分身A

好似好多之前喺度嘅國服巴打已經消失咗

開緊game

好似之前開左Tg group 然後班巴打就消失哂了

人參巴，剛斷左，再開而家

屌仆街開錯超上

4日唔打pvp 由99位 跌到100位， 真係全民all delete

sorry kyys 巴打 啱啱太集中 我想同有a 晶 打咗先 請原諒我 自私 因為我得返今日同聽日可以玩

達叔可唔可以幫手清兩場體?

it's ok

so9sad

5點先得唔得
同e巴刷緊

可以啊

e 巴 where are you

今晚淘多隻分身 得單a唔夠做
而家排千3

你唔係話要同有a晶既打咩?

果位人蔘 bro 黎

so9sad, 而家開返game

同A晶打係人參巴

I need you bro

但carry兩隻又會打得慢啲

E 巴最後3場 thanks
預計17：05搞掂

今晚飛日本了，之後只可以自然體打，希望保到1000

61676
玩得開心d
而家士多啤梨好正

61649

去日本玩得開心D啦 岩岩都有位巴打係日本返黎

我刷上級

ok thanks

428544

感謝幫拖

得就入，達叔

痴線
日ser已經冇人玩都肝到咁

謝謝巴打

留得低都身經百戰

留得低又唔肝嘅先係人中之龍

利申 自己讚自己

豪巴 電話得番9%電 我返到屋企再搵你打 今晚打唔打 六點半左右 再開過

17：55打埋最後一場就收隊 ok ? 計埋17：55開果下應該仲有3場

有d難度，同女人睇mla演唱會

咁有無A精正/分身巴打幫手入兩場上級清體？

巴打可否入我一場上級

打完幫手打場超上 萬分感謝

好

please open

仲有3下

Sor 真係要鬆人 十一二點睇下大家響唔響度啦

唔該達b

仲有鋪超上要清體，有無a精巴打幫手？
達叔bb？

開左 但係你要出去就夜d先啦

人中之龍留名

off巴無打？琴日pvp比你sm

無啦
整隻+0就算
唔打ox以後就到我比人sm

唔該晒一拳巴,頭先果個我黎既,
小弟pvp都要保500

癲豪巴月尾先保500 ？

咁你今晚同聽日OK再搵我

有冇AB晶巴打今晚9點左右得閒打
我A晶劍皇爆石 在線等

分身

me

求ab晶巴打幫手清兩場

id?

仲有冇多1位 AB 晶巴打

仲有無巴打幫手清?
904360

Now?

e 巴你要追幾多？想 r 場定開場 ？

我想爆石開場

開上級定超上效率高d?

打上級？岩岩個組合超上連埋 extra 有561 分，上級唔係好記得

上級一場連埋load game 4分鐘到，超上應該要 double

btw please accept fd for my 分身
0020 開始刷？未沖涼

咁上級

accepted, 0020 start ok

而家開場

打左成晚先升左200名左右，1100

手機過熱lag機, friendlist碌成半分鐘先碌到落去

我去募集版有個friend 既filter，會見到你個場

達叔可以打到幾點?

有無人幫打

sosad

開完個party 返嚟已經跌出1000

手機無電,打住咁多先, 多謝達叔carry

達叔打？

ok ar

sad

其實我好眼訓了 drose巴同美源巴有幾多場上級要清

014730

我都訓喇 萬分感謝

last 囉

可否幫打兩場上級

可

早兩round都500內, 但e期輸到hihi有無時間pvp, 就快跌出500

有冇巴打未瞓可以幫清體

有無有pt晶巴打可以幫手清下體

達叔得唔得閒打陣？我爆石開

人參巴，im ready

今晚12點半想book達叔

有無a精而家得閒？
爆石開超上
我正身有劍皇/20周年, both ptB, exC, 加攻A, 魔攻LS
分身20周年ptAexA魔攻LS

在線求

我幫你啦, 比個場no黎

３２２５０１

巴打你正身入埋啦，我清體就ＯＫ了

７６７７７０ 打埋呢場

原來ex要有A先有extra關, exB跟本係垃圾

多謝朗豪巴

aac都唔係必出extra

唔係啦,我估出ex關有條分數計,應該場主粒精有加乘
我琴日同人參巴打左半日，正身c開場+a+b都成日無...調
返轉巴打b精開場,同樣+我a+c, 感覺多好多

agger, aac都唔係必出extra

bcc extra 上級大概1/4機率
我覺得都算正常

有冇巴打幫清兩場睇
414510

想問下個聖誔禮物要打咩先有? 攞黎換素哥個

應該直接送架wor...

達叔今晚打唔打？

就係送得哥4粒比你任揀素?

我理解係

原來1個係換20素,自 ,換哂暗素4

500條線真係痴撚線
已經40000
我而家先22000

已跌出1100 今晚有冇巴打幫手
想1A1B 達叔優先

想有假期就唔好諗500喇

豪巴打唔打?

500應該保唔到
而家10萬分, 今晚再衝上13萬應該保到1000

1000點洗咁多

要12點後

聽日直至星期五都冇時間玩, 連睇分既時間同機會都冇
打多D穩陣, 廢事星期6出返黎連1000名都冇

入學堂?

巴打我12點半之前應該番到黎，我都要追分
不如輪住爆石，一人一個鐘

其實聽日被過大海 我都怕追唔切

好 我而家睇戲
1230後會返到

而家我爆住先不如

好呀

打一陣 啱啱打到訓

裝埋粒解封b比你快d刷

有冇巴打幫清兩場體
881389

唔知係邊個巴打幫手 打得慢sor
仲有一場
541220

-1

齊人
認唔到係邊個巴打

而家仲係５２１名，點搞

585

國服隻黑奧勁唔勁？值唔值得課金肝分？

巴打可唔可以打上級，打超上好攞命

而家等緊車 達叔預1245可以嗎？
我有多USB 洗唔洗裝落劍皇到？

休息一陣 感謝感謝

人參巴，打得

達叔ok 叫我

你開先定我開先? 我可以打到2點半至3點

射臭電抗真紅

好 你話事

好,我開上級, 1點45分switch

好 唔該哂

新手唔識 但見OFF巴個PVP圖，暗黑米只係RANK B

C 先岩

順其自然啦 抽到B精應該hea住21碎
肯肝下應該唔難入1000

弊在其他野未出呢

請開

2500內其實都夠+4黑奧

水冇勁魔攻獸下，黑白o都幾好打的
遲下出埋頑同蜂就會更加實用

巴打我入多你一場之後, 幫我清哂體(3場上級)就收隊 ok ?

Ok

辛苦哂, 今日都幾高效, 而家排緊428

1000做到兩隻
但唔係好想keep住打 可能2500算鳥

聽日如果你方便既話再約？

1場幾分
我出埋extra都係475左右
冇劍皇，上級都用lin續隻射

黑戰系列都係收藏性大過實用
黑奥對比白奥得兩個優點，抗封同打火event好用啲，其餘能力白奥完勝
除非你pvp玩暗絆隊，唔係都好難唔揀白奥用

距離500線仲差12000，今日仲要番工

我係2500算數
爆石自己打
出邊打協力簡直浪費我時間

但係而家好多其他嘢都未出
PvP 最多都係真紅，差唔多個個都有一隻
所以偶爾有一隻無擦水抗既話都可以用黑奧射下

睇嚟我保唔到500架喇
62000應該今晚就俾人超越

9up預測
500 ~10萬
11.5 42奧 酌量減少少

1000 ~5萬

11.5 42奧？

一千都好難講

有無有pt晶巴打幫手清兩場體?

即係焗我29射波全力爆石打啫

我低分D B晶20週年上級
275pt 亂入375到

有無巴打陪我輪流爆石刷上級，求pt B+/廿週年/隊長技 (最好就3中2或以上 )
平均3 -4分鐘一場

達叔巴我開兩場比你幫我打啦,, 你係GM大人之後第二個最尊重你ge巴打

我
你幾時okay

分身互含好嗎 啱啱開的

感謝各巴打既回覆

我點敢同GM 比較,褻瀆神明

唔該哂達叔, 交返比各位巴打J, 記得錫住黎J達叔巴

我決定HEA玩呢個EVENT 遲下有OX先學你地咁肝吧

中七巴同Drose 巴而家都得閒 ?

我可以 一係你同drose打先？

達叔你想開嗎？

好, 我開先, 3點 switch
巴打用分身入黎? 場code 815046

爽到爆, 連埋extra 500分一場

我開兩場先500pt , 好彩養肝mode on, 唔係都唔知點肝落去

不過我等陣會慢d 冇劍皇

爆體 比我開一場

岩岩好, 你而家開到4點啦

開左 ?有無場code

等等 卡左

試一場超上 反正一樣打法 速度差幾多

ok no prob

boss 可以我打, 墮天打 8 下150 = 1200到, 我打到800*2 = 1600

今晚你得唔得閒？我爆石打

咁last 3 場啦

ok ar
爆石互含啦

你今晚幾點ok?

感謝達叔 中七巴sor打左咁耐

中七巴得唔得閒，5點開波，各含一個鐘 ok ?

唔緊要

達叔 我6點要出一出街
5點你先開 5點半我再開ok?

我開得波啦 入得場

巴打到你開波

請問一下我隻墮天地獄洗到抗光，咁拎去覺醒之後，再進番墮天地獄獸，會唔會自動出番抗光？

唔會

唔會 覺完會重置

so sad

通常都係升到+4成長期先洗抗

最後一埸
今晚早少少 如果得閒既繼續？

達叔here?

1930 開波, 每半個鐘 switch 一次?

俾15分鐘我沖個涼先

咁暫定8點開波, 每人開半個鐘先, 好傷神

ok

shit自己斷左線

索性而家轉你開?

頭先好似係game到見到大和

我又彈左game,轉你開我入

係我分身用左佢個名 希望佢精神長存

我reboot一下部手機先

ok ready

sor部手機而家越load越慢兼成日彈game, 夠期要換

佢仲未出現返

我分身都係用緊部舊既 note 3, 慢到...

2110 switch

有冇巴打幫清兩場體
080903

巴打, 我打埋呢場, 之後到你開, 開到9點半OK? (我諗到打到6場到)
之後晏D 再戰, 可能11點幾

今晚我打住咁多先,聽朝要早起身,澳洲呢邊已經12點半

辛苦哂巴打
我聽晚都唔知幾點放到工, 跌出500就仆街

我兩個分身用初代紅米同紅米note咋

我而家五萬分592名,已經半放棄保500, 只求最後一日唔好跌出就夠

我而家五萬分592名,已經半放棄保500, 只求最後一日唔好跌出1000就夠

左巴
仲有場013530

多謝左巴俠義相助

達叔都話跌出500

求左巴俠義相助

11點我可以頂上？

100條線

500條線已經超越咗我，但我未有時間肝

諗住12點打到2點，有無巴打carry 互爆

介唔介意互含

我清下體打2場就ok 中巴爆

好等達叔上水清完體我就潛

巴打where are u

邀左

大和巴上身狂miss

你分身改左佢個名，連命運都一樣

Boxing day都仲未見大和巴

唔通要等到復活節

古洞巴是否打完 ？

係

好既，求中七巴上水

好
打幾耐你話事

爆石開場,有無A精巴打而家幫手打得？

而家開始計半個鐘，我開先得唔得，因為爆體
01：10 switch 再打半個鐘

可以用a精分身入 但係可否幫手打場先？ 開街場比撚樣追住用成長期入來玩野

好,謝謝,
比場code黎幫你清左先
但你正身唔洗刷？

好 正身得c 廢事亂入
738411

好,而家入,我分身pt+exA同埋pt+exA都係我

送埋你去口德村修理

但你正身唔打幫我打,唔係幾好意思bor...
一係你隻分身幫我清兩場算？
我場已開,234505

一陣再開啦可能 睇吓有冇精神

打埋呢場轉你開，01：40 收隊啦

Finished

你打完的話 我轉頭開番幾場超上就完

屌彈左app sor

好,清埋e條體就到你開場,根住收工

傻啦,小意思,你用分身幫我打咁耐已經功德無量,
願gm保佑你,阿們

古洞巴,我打晒了,到你

950645

又唔記得add fd 023956

加左fd 095568

唔掂,打到訓著左
巴打仲有幾多？

真係唔掂,巴打,打埋e鋪要訓了

完啦其實呢舖最後

好啦咁,唔該晒古洞巴,願gm祝福你

仲未見過即死中

大命中加對家弱即死係咪會廿幾%

應該高d...好似有師兄講過有13.5%

見過一次咁大把，死左隻廿周年

上埋命中up呢？

衣過就唔知

屌老尾

9up,絆命中拉打雙ox
拉打配命中up同眠or stun or 麻，全速晶
搏兩隻ox delete左對家

大家OMG X想點玩？ 我感覺會好多海天+兩隻

諗真啲其實一rd都扣到對面2400*3, 好多怪都已經過半傷
加多隻剋屬+stun就可以rd4 穩殺兩隻
搏唔搏即死其實唔差得遠
我推絆速v+雙ox 專剋ox隊

首先你要有2隻OX先

其實草抗OX屌唔屌得過? 我現成得一隻草抗OMG, 或者可以投胎隻大速金速1小狗刷暗抗

首先你要有戰暴鋼狗omg 碎

有呀，以前留低

交換所有

我而家隻草抗omg得魔攻魔防盾，好似升ox都無咩用

而家七萬分, last肯爆埋應該保到1000整到一隻嘅

爆石開場，有無a精巴打幫手？
開上級啪啪啪無腦刷

平時好少打event , point b extra c 打得好慢 想整一隻＋4

巴打你有pt B仲有機會, 我200石抽得extraB C, 而家得9石想爆石打都無...

本來抽到b好開心

我課咗兩個淘寶分身先有兩隻雙A咋。 正身得PtC+ExtraB only

過左大海 差500成萬幾
依2日有排追

再問

我PtC 都無粒得粒補底drpC

又係金剛

金甲X,戰暴鋼加 防UP

金甲X 蛋池抽
1月1開始送100石,有課金PACK
1月5開始EXP關錢關 , 運up

整隻識八雷神既金剛俾你打

金剛=新年

個rush得5日
btw 金鋼變異 出八雷神有無得諗
雖然無解包

無八雷神就可以抖下啦

金甲都出X抗
今次又出咩變態技要肝

幫你護肝直接叫你課金抽

之後打碎刷抗

再下個可能係10日event

燈
金甲x技係放奇蹟低機率復活隊友

留名睇OX即死完金X即復活再互片

其實金甲x有咩特別/技

就算金甲x最後係廢
個event起碼有金仔碎打
就咁金仔已經好撚勁

網偵有技睇?

網偵冇X抗
要睇應該係3DS隻DGW 復原解碼,招技好似係極限聖戰?
當時我冇進佢

查返wiki,原來又係金甲招技1,咁姐係光技

咁有咩用

金剛同金仔都有21碎, 唔覺唔覺放㺫2018都未整到

金剛同金仔都有21碎, 唔覺唔覺放到2018都未整到

琴晚2點850
返左日工，朝早留返工同lunch打左2000分左右
放工變991
返到屋企又要肝

琴晚4點lead住500名29000分, 到第二朝8點得返26000距離

求巴打互含，9點零開波

尋晚4點到第二朝8點講法好似過咗成晚但其實只係4個鐘

呢隻係咪開server以來最值得肝既一隻

我覺得係...所以我會allin埋正身剩餘100石...
但我剛發現原來29號完,但我果晚7點打後要上堂...
好L驚跌出500前功盡廢...

btw,有無a精巴打淨間得閒？
達叔可以嗎？

達叔,我得啊

我得分身有 A

竟然係咁
噤你正身咩精？

屌⋯⋯e隻尻龍好煩啊，
係咪外掛撚黎？
每次佢一上線，我一開場就好似即刻sense到咁，總係第一時間衝到入黎…解幾十次都係咁…

仲要條野fingfing，睇見就炆

今晚有冇巴打得閒互含 A/B晶
達叔優先
10點半到

正身係古魔劍皇+cc

含啊

但要10點半到先返到屋企
Ot緊

達叔同你打住先？我爆石？

上級多bot 場又唔多 自然會咁

搵fd list del左佢啦

如果佢係pvp常客就可以block左佢
唔係既就有啲煩

? 唔明,點搞？
印象中應該無fd度bor

點解係pvp?

PVP點block? 求教

因為pvp常客你可以起個榜搵到佢
我試過打event有條水魚 個名一睇就係頭100既人
之後block左佢就入唔到你場

下次見到打完sd fd request 之後再去block佢

唔想比分佢呢

召喚達叔

究竟呢隻game 有幾多外掛...
國服勁多bot 可以咩event 寵都有+4 pvp又可以臨贏時無啦啦判你輸/佢瘋狂重連，逼你kill app....

LS+ptB 其實係邊位巴打

中七巴響唔響度

係到

sor, 0030 左右開始？ 你開先，每半個鐘 switch

唔緊要wo
好 開左

唔好意思 0105 換位

又再問>< 有無a精巴打得閒幫手刷？我正身爆石

到你

再換，巴打玩到兩點半？

Sorry今晚唔得了 要訓

oh, 咁收隊了？

左巴可否幫手打幾場
差1800分 我用c晶20獸

我今日要收隊喇 明天/後天再戰
Thanks

好呀，你而家開？

thanks Bro

等一等
依家啪肉換晶

跟機左巴清體

007745
連開5場 不過唔知夠唔夠打

下場我用解封A/解眠A會唔會好啲 ?

最好有啦 有時十幾round 先打得完

好 上左解眠A
803902

205813

彈驚
入返就accept你分身fd request

開咗 用fd filter入

last 1場

sor眼瞓 w2以為打完
多謝左巴再次打救

巴打仲響唔響度

of course

你要開幾多場？

你爆唔爆？ 唔爆我都唔爆 廢事阻住你訓

我想清體，有兩場上級

好 打埋先

巴打功德無量

咁仲打唔打

頂唔順 要收隊

[9up]正身友抽中盾率好低，2個幾月先得2粒銀1
啱先課左120羊6粒石，友抽即卡中銀6魔攻

我友抽中過金2攻呀, 然後過盾爆撚咗

又要開場,有無a精巴打幫手？

友抽唔係最多金1咩

達叔我約定你聽晚互含得唔得？ 我好驚跌出1000

可以呀如果我放到工
呢兩日忙到仆街，無時間玩，已經落後 500 名成 6000 分，諗緊不如唔鬼追

金甲X: 火全複數 , 降攻&魔攻

達叔都跌出500？

兩招二合一

咁快抽到+4

進化果度有預覽

我正身得83000 分
500名收市應該有 105k 以上

應該今晚都過100k了

成部勇者機械人咁

500 名停左成粒幾鐘，係咪因為更新搞到啲script狗停晒

鳩痕入黎望下, 原來而家有國際版仲有正體中文

傳巴好耐無見

傳巴過左檔去 pokemon go

D stat好似一樣 ？

慢左,高魔攻左,其他好似冇變

pokemon go 我淨係捉神獸

btw, 入左國際版一陣，d 中文又唔錯喎

仲慢左

仲肥過阿爾法,有咩可能唔慢

其實好撚樣衰

係咩, 可能記錯咗

弱STUN變左平
但以依加金甲都比人秒既情況下
慢左更加大機會比RM+ALPHA斬死

國ser今個星期黑奧
d分都已經痴左線

國ser真係好待遇d
排名送埋黑戰黑狗
日ser9成要自己儲斷換

新屎坑
遲啲就慘

以前打分都送好多㗎
至少送夠你升到

最仆街係AB
換21傻西/傻狗+42D 再打排名21AB
之後二段進果啲全部都係咁

今晚有無人互含?

講起alter-b 我對上一次課金俾bamdie 就係佢，原來都已經差唔多一年
自此之後就allin 淘寶分身，冇再課過

講起課金

2017年 Digimon Linkz 日服 IOS課金排行

奧米加X抗體 真係近幾個月以黎最多人課

真係升得好快
諗住hea住都打到2500

以馬拉黎計,國際服今次係開SER以黎最多人課,其他地方都好多課
黑奧真係咁吸引?

古洞巴/達叔10鐘正得閒？

貝爾菲個期

太良心冇人識得欣賞

AB叫二段定三段進

一堆AB碎但冇骨碎升佢

急急召喚

開緊

開緊？

打上級 我轉劍皇會唔會快D?

會 咁我轉20週年

唔該哂
已開

好似未加你分身

有冇code

8579 2060

開場跟住add 啦 唔識禁

好 089012

又無人理，真慘

屌佢追分唔緊要
最慘打十場起碼有兩三場有人斷線
仲夠膽死獲獲入到黑奧先咁
大佬 打一場已經耐架啦
洗唔洗咁玩野
仲要好多加0加1個d垃圾
冇自知之名 死左又扮曬野唔食石復活

斷斷續續抽左600石得1塊遺毒B
出左四塊pt B幾塊C

死 唔可以好似達叔咁秒第一關

屌 落後500名成 14000 分，唔撚追，保一隻算
唔想一日番兩份工
有無巴打想借 android A 分身用

冇暗精咩

轉左粒暗 試下
929237

出面d人唔洗返工咁
D分勁快

好多Script追500,2點半更新[Script停晒]到5點放工,個分唔郁

咁都好 b記都算有做野

有冇時間繼續打？

加左

唔係做咗嘢
係因為更新啲script 亂咗啫
人手reset 返咪又繼續

呢隻嘢加埋呢個event 再睇埋啲搶分bot
應該都係時候棄驚

打多場我開一場上清體

今次我有同感
凝住差唔多要放手

唔怪得D分升得咁快咁變態
打排名要抽晶本身已經on9

遲下見到 pvp 有絆速+4 +4 +2 ox
未開波已經位位 3600

你睇下半夜啲分重升得咁快就知,出名個啲乜撚七罪假抗tuba,登入前永遠幾分鐘,慣性Script犯

唉 script好難捉得到

易捉,但唔會捉,捉左邊有錢賺,今次個分咁高,有唔少唔用Script真課長搏左命

隻眼開隻眼閉
你講開得都覺得怪
第二日起身跌左300名

古洞巴 我要沖一沖涼
1130繼續？

952132有無巴幫打幾場

唔捉有乜所謂
只要造到script 都要課就得

早一排都仲講緊一隻分身正身唔抽晶唔回體齋R
今次睇落已經好多巴打分身A 之餘
正身 扭加分寵 抽晶 爆石回體
仲要非常勤力

啲bot 相應都要提升戰鬥力唔可以淨係靠打多幾場

Okay了

等一陣 入左癲豪巴個場啱啱

正身分身都要有戰力 正身仲要晶片
仲要加攻晶

卡左sor

復活會少左一撮bonus嫁wo

打完我開場

マグナモン
幻生 80 3186 4435 5957 5229 5957 134

マグナモンX抗体
幻生 80 3242 4207 6034 5611 6034 126

雙防高60,血高60,魔攻高400,速度慢8

プラズマシュート 3 敵 全 火 魔法 120 92 3 1 7
プラズマシュート 3 敵 全 - ダウン補正 10% 70 1 2 0
確率で攻撃力と魔法攻撃力をダウンさせる
プラズマシュート 3 敵 全 - ダウン補正 10% 70 1 2 0
確率で攻撃力と魔法攻撃力をダウンさせる

今次event 單抽 出+1廿周年,啱啱完成+4,用交換所個隻刷抗,一下出左光抗
果然廢野刷抗好易

咁既stat真係唔知上唔上x抗好

全體降攻 都算ok
有命過第一rd既話 人地rd1無crit就rd2出技降
血血防防魔防魔防遺毒火S
都係走唔甩要刷暗

我隻基路比仲未刷到光抗
成長期刷唔到 成熟期刷唔到 完全體都未刷到 大大話話食左40隻

光抗基路比咩料

暗* 自膠

隻x抗得一招技？咦，救到隻技1 v仔 wor

癲豪巴互含？

含，等我入lift先

而家開

比我開2場ok？爆體了 中巴請等等我

282212

古洞巴，你可打到幾點？同埋幾點交換？

打完呢場我開3場？跟住你繼續 3-4點都ok既

好, your turn

打咁耐終於見到即死,但剛分左心錯過左

我都係 心諗做乜鳩死左

nerf左extra個出現率

係囉, 成日覺得bamdie event last day 會nerf

我開多場都收工喇 你仲有幾多？

仲有1場剛好清體

我finish了, 打埋你e場我都收工

btw,剛好150000,大概lead住500名5萬分,淨30石
應該穩??

(聽日下午同夜晚打唔到... )

收工了, 謝謝古洞巴

謝豪巴 你應該穩啦

訓醒跌150名

訓醒，由4a至而家9am ，條500線升多左成9000分…無野嘛？

屌⋯⋯又要肝過

大家都肝到仆街
慘過返工

得80000分左右
只求保1000

80000汶水wor都
而家1000線65718...
仲有14000到, 以而家的速度應該追得過

88259分，595名

而家每日打萬5左右
一場超上連extra 75x,正身開場，兩隻a分身入

有兩隻分身噤正？
我無多部機 電腦又用舊ios mac安唔到模擬器

下次撞gm要出墮去投

GM哥隻係金速豹, 好似係

我total開左5個模擬器

巴打用咩摸擬器開

應該夠保500, 訓覺先

我岩先先到1萬

18萬 好撚癲

我今日射咗波，琴晚正身加三分身互含咗十幾個鐘無訓過

送完呢轉石 分身$83 5000石

放？

有冇a精巴打打 我狂爆

痴線，今朝十點幾至而家辦公時間，條500線升左一萬…而家仲未放工時間囉

我跌到 641 名
仲有五個幾鐘，應該安全呱

好撚大壓力，差1000線得5000分，達叔我等你

唔掂，超上都好撚多垃圾成長期成熟期亂入
我正身得返5石，前後得返4場開，有無A精巴打幫我清埋佢

我7半打後仲要無得打

你唔好等我啦 我 8點先放工，諗住出街食飯唔撚打

屌你老母!江湖封殺令
跌岀500名的話我以後一見hkz就搞尻佢

好撚on9,多左好多無晶dm亂入

癲豪巴15萬驚乜撚
根本唔會升到咁高,今晚11點就完
我13萬都咁淡定

唉 今次頭1000 應該要90000分到

ecks巴可以同我打

gm巴咁講，死都無憾
die for gm

btw，而家500線12萬1喇wor

佢尋晚開場我用分身幫你打果陣 我都狂搞鳩佢

唔撚係掛 我個幾鐘前係 641名，而家先646

而家1000條線 75000分到
仲有4粒鐘
估計4粒鐘火力全開 可以打到10000-15000分到

應該近8萬啫
1000線應該一個鐘1000分左右
500線就好似一個鐘2000

仲未放工 轉頭返去肝

係就好 而家得72000分

me ok ar

幾時開波?

入333113先

等等,打埋場solo出黎

joined

見唔到你準備 再開 811600

again

一人開3場 輪住開？

382601

斷左?

係 sor 唔知搞乜

痴線
國ser下星期傑佬兩師徒

如果係咁我過一陣先再打,手機就快無電

好你得再叫我 我用數據打應該唔會再斷 sor

呢兩隻應該係蛋池？
打碎好似都係金剛同凱王，extra 馬騮

又要打

安全

咁1000名呢

而家就快 80k, 剩番兩個半鐘，最多咪推 5000 分

應該唔少人新手包換左傑斯
但最緊要係晶

我ok啦,你開先?

好呀 我開一場就你開啦
搭單問點樣攞呢舊野 redeem曬d野都係0

189609

出緊黎

86000分
打到90000穩陣d

500 132000分
1000 82000分

大家睇路啵

886586

你開公告喇，有嘢攞完之後可以換。 好似都係今晚完

你洗唔洗追分?

我應該會1001

你都快D打 唔怕一萬 只怕萬一

027090

都要呀 84000 而家

871070, 下場到你開

87400
希望唔好沖個涼就1001

84xxx我好驚

e巴開 搭半我再開

ok, 561566

210649

014895

洗個碗,沖個涼,班友就打咗2000分

最後直路呀巴打們

All in or nothing
食左差唔多300石打
而家9xx 希望唔好1001

100激烈過500好多,個分係咁郁
500幾分鐘郁3次,應該得幾條友搶緊

有無A晶巴幫打最后？

1000個位最後3個鐘上左6000分，好撚痴線

達叔幫入幾場？方便？

剩a分身就得

我仲響街

gg

有無A分身幫打一場

e巴仲開唔開？

853880

好嘢，整到2隻ox

pvp 殺哂

希望我同你都無跌出1000啦,跌出1000我就棄game賣ac

埋單幾多

得一隻 未諗到點砌，得一隻又唔係好值砌大命中隊
幾時先到vx

無check到

23:07

而家我唯一可以組既係絆命中ox光基白帝, 應該都打得下掛

好彩尋晚 hea 打左兩三千分保底

11:15截,1000名又升左少少

重升緊,11:19
1000名86760

呢隻大速金速，刷埋個暗抗就升上去
另外仲有隻銀魔攻垃圾omg，用住先

唔係gm既懞撚點樣可以夠鐘仲check

係囉 求教學

夠鐘個陣重係揀關個頁就得
BTW 500名 用左廿五分鐘打一關,11:25 又升左2XX分

最尾幾多 有friend踩線

1130

有樣嘢想問好耐，友抽係唔係唔會出回1

暗抗好？

咁應該ok

會, 但好似唔會有特別顯示, 要逐隻按黎睇

我現成隻omg係草抗喇，成日撞到啲暗隊就唔出得

BTW, OX用唔用到技晶？

下星期黑O同肛 希望技晶都冇,唔想打

係絕對唔撚會掂event住

7半開始無打
16萬成功守到
in gm we trust

不過我都會搞尻hkz果隻lina

最後2個鐘 坐起到控4隻AC
結果我同一拳巴都係多少少 我要食救心丸

圖鑑終於破300
係時候轉做純圖鑑玩家

其實係d樣block人,有幾隻script狗好想block左佢地,次次開場都好似隻喪屍咁跟撚住我

PVP單隻OX配兩墮LIN已經幾屈機，痴線

想像唔到整埋第二隻會點，first round真係全體扣最少一半咁濟

頭先七點尾場PVP撞到絆命中雙弱暗OX加骨, 先手集火打死佢一隻, 然後俾佢即死咗一隻墮,嚇到我仆街

所以弱暗真係無咩作為, 佢仲要應該無晒碎可以刷抗真係慘慘豬

我諗佢都係搏即死姐

要有幾 on9 先可以升左大地暴龍，以為可以上 ox

得攻晶?

1200*3+無副作用都整得出
咁頑固v2都唔算過份啦

留名睇有人整3隻+0 OX?

+4+4+2 都幾個用緊喇

走轉twiiter會見到好平時潛水架仔都100內

未撞到

睇黎大家打到元氣大傷
今個星期可以抖下

1round 冇3600 真係好癲

就黎死 琴日連續打左10粒鐘
打左3萬分
Btw 一定要多謝達叔同古洞巴

好想知連登巴打有幾多個打入100 500 1000
見到都肝痛

正身500, 另外三個分身都1000但唔夠OMG碎

邊會唔夠omg碎

我後勁不繼 本身 aim 500 內，最終都係變 1000
多謝咁多位巴打陪我刷

太眼訓撈埋晒啲嘢打錯, 係無OMG
唔夠戰暴同鋼狗碎升唔到OMG

我同一拳巴4ac
12x 12x 48x 48x

新春PACK 大血+3聖龍大派送

我同細佬

38X 38X 1XX ( )

全普降開4日+掉up,又係時候刷屎 好彩1月5先開始,今個禮拜繼續養肝

要課邊pack先可以換隻大hp隊長返黎？

正身45x
打手分身58x
即棄分身49x

星期2先開始打，連續2日朝早5點起身刷，肝已爆

新春pack+金甲碎池（保底1大隊長）
笨大

我仲有3百幾屎碎 都無時間整+4

隻大hp似唔fix成長期
+4加芝古狼 應該好多rm

刷屎同泰坦 依加泰坦+rm都好難打

你用按精[Script]冇得比架喎,我呢啲真全手動,打一百碎都已經想死

加布黎,要2劵換一隻,大血我估4卷?

應該5000yen 4劵,唔確定,等課長課完先知

狗x 7
狗 4
加布 回iii

可以換57卷

回3係3ap?

最平都3000円

+3戰X +3戰 獸人+4 加布+4 雞+3 聖龍+3

btw 琴日有冇巴打1001or501左
琴晚如果放工放夜d就1000都冇

rip

棄驚保平安

e巴掂嗎？

差1-2場到.....
Btw 唔好灰心

我都要多謝兩位carry先保到1000，仲要係一邊同老豆老母去緊旅行一邊肝，成日對住部手機好撚不孝

我平安夜 聖誕都係
你去邊旅行咁開心

event 係咪而家開 ？ 乜都無既 ？

reop?
btw hea得,冇野要打

澳洲roadtrip

it狗做野啦屌

咁浪費
去到享受下嘛

要飛10幾個鐘
Enjoy the trip na

其實主要係我揸車個陣就叉手機，叉飽左就換我老豆揸我繼續肝

你o岩，手動打到100碎個人已經收得皮。

澳洲仲要同香港有時差，都比你肝到！勁！

時差唔係差好多,問題係AU roadtrip有時會收得唔好,斷linkz,利申試過成日收唔到

多謝咁多位巴打，不過而家連驚都唔想開

我由二月已經係澳洲，肝左大半年，已經習慣左

次次1001都會棄,呢到成日有巴打中完之後走左

又係特別篇送event 加攻c 晶
唔肝先黎良心

俾你肝到仆街之後得個吉都心淡喇。

不過唔洗驚喎，整兩隻+0金速盾裝晒速晶都屌得過

我自然體換埋黑鋼狗整番黑奧嚟收藏先

同埋驚一年後有黑奧X抗/其他版本

對呀 番正lv1都係扣1200

有人課左卷？

聖龍由上而下
哥瑪
??
巴魯
菈菈

換左隻大hp

要貨幾多先換到

岩岩先開返GAME
OX活動果然夠晒痴線

2018就到，新的一年可以見到 大和巴嗎

最平個pack夠換一隻

集氣

抽咗隊長池，4碎金x+大速積木
然後乜都無了
大家唔好抽

會變邊隻成長期

唔知，未拎去覺

大速積木都ok呀
有幾隻x抗都上到

師兄，請問隻加布要幾多券換？

另外知唔知其他成長期底係咩？

加布 2
古狼一車車 無人換

大佬點解有衣頁？要課左金先有衣個交換所？

堅？

如果堅嘅話, 想課隻哥瑪上OX

笑撚左 咁仆街既 隻隻唔同

等confirm左再決定俾唔俾佢掠
佢仲要屄到1劵淨換一隻usb

ox event 完咗都可以繼續掠水

咪就係比隻完成品你上OX

GM巴 網偵你係咪話有得睇邊隻digimon 天生邊個數值係特別強，就會配番相應的個性。可唔可以比多次條 link 黎，搵唔返。

離題問其他野，唔好意思。

有d心動想課金, 會買日本itunes card
想一問, 有無巴打係ios, icloud 同 app store個id唔同，
係咪課金會麻煩d？例如問返開apple id果陣set果幾條問題(我已經唔q記得d答案)

我見e個網講到咁煩要轉返icloud做日本帳號

有無辦法唔轉？

之但係, 我頭先試將icloud轉日本帳號,
部機兇我話會洗晒部機現有的香港icloud帳號save落部機的資料
我記得之前換電話果陣包括隻linkz都係icloud復完(之後就奶野T.T)
我好L驚一搞隻icloud又奶野...

用呢隊打極級仲快過我用堆+4

隻ox用咩繼好？我而家用緊絆命中隊長，搭隻回二光基，毒白帝

其實正常唔洗用繼

又真

有冇國服巴打一齊打？想爆石追分

PVP好多草抗弱暗OX 開心死我

岩岩日伏兄弟爆完，就到國伏爆

升得勁快個分

配回1?死前幫隊友回少少

突然間發覺原來差10粒戰暴碎先上到第二隻
然後有隻+4絆防十晶裸盾擺咗喺倉，如果賣咗佢啱啱好10粒

用絆防果隻上，然後過盾爆晒棄game

劇本

真係痴撚線，2500都超過100k
我都打夠115k 先敢收手

以後啲ranking event點打

唉屌，隻小狗仲未刷到暗抗上OX

要又等36個鐘

上隻0盾暗抗ox是否不智

睇速，出到一招當和，出到兩招當贏

1 21戰暴 42鋼 21奧米 21 Ox
2 42戰暴 21鋼 21奧米 21 Ox

唔太記得 上+4 Ox係咪e個碎片數目

屌那星
國ser琴晚凌晨打左10萬分心諗實冇死
點知岩岩訓到12點一起身跌出左2500名
嚇撚死
得返最後一個鐘
即刻狂爆石追返

YES

做咩會42碎？

有冇5隻大HP既總結?
想知哂成長期同1,2技

唔該哂

我唔太記得

我諗緊好唔好上咗omg先，之後用淨低果53碎嚟刷抗

會否太搏?

同問。
上網google搵唔到有用資料

我狗同戰暴都係得35

升OMG時要OMG同埋戰/狗碎,睇你用邊隻升

咩啊⋯⋯
21碎上戰暴之後，再21鋼21O碎上 O嘛

係喎, 應該係21碎至岩 自

巴打我都係

會 一樣係刷弱抗 素材仲用多左 唔好搏

2500都10萬分

巴打，我自睇左 上到聖龍既 是上唔到omega

咁先合理
俾幾隻你就係俾你多幾次機會抽 (課)

小弟有嘢想問，求巴打解答

1. 絆爆對OX嚟講係唔係無用？
2. OX裝無晶有冇用？

先行道謝

1.有,普攻crit
2.有,如果你有無屬繼的話

多左個位裝血

睇黎我嗰隊已經完全比OX淘汰咗 慢速OX都打唔嬴

2隻定1隻？ 2隻係惡打嫁

所以我全力升緊兩隻ox, 特降都唔打住

日伏個rush應該刷上定超上, 2邊都好似無咩亂入同extra, R場掉率又西

如果面對ox，血有用過防
始終佢 constant 傷害，幾多防都無用
但我都整左落隻大速+金速度

我都係大速+金速，但隻小狗獸仲未刷到抗

用緊隻魔攻ox搭雙墮效果都唔錯

OX多數暗抗，搭雙墮點打OX

除左ox,暫時見到最多係搭骨/龍帝

係咪應該出返海頑魚

我pvp S3咋，草抗OX都見過幾次

S3 已經咁癲隊野

我淨係玩免費PVP, 玩夠30場就停手，長期留係S3。

整到兩隻OX先有慾望打番

哪有咁多金盾

哪有咁多金血

金甲 骨 草抗海天已經贏到？

課金入左itune了，但卡左喺度唔識搞，試哂icloud、icloud安全碼同apple id個密碼，都唔得，答左根住就彈去唔撚記得答案的問題

有無巴打識點搞？

我都想咁多金

2018，第一件事緊係入黎同GM講新年快樂
祈求GM大神繼續保佑連登巴打

求gm保大家肝，個個巴打正身中a

大家新年快樂

新年快樂呀巴打們

我希望GM保佑眾巴打
同埋大和巴快啲回歸 我地等左你一年啦

拎隻無裝攻晶既ox入超上係咁俾街場d傻仔狂解

希望2018再見到大和巴

究極魔
出超究未

快d谷爆e個post，下個post 呼喚大和巴先

課到了!
原來2券就換到大hp
＋4回血3古狼加布
換兩隻大hp好，定係換返一隻加布？

但回3 3ap好似有d雞肋，仲要大攻
有無巴打有回3？效果如何？

大和巴

比我會搏多隻大hp

各位巴打新年快樂，肝臟健康，Ａ晶必中

新年快樂！ 懵撚繼續做被選中的小朋友，抽咩有咩，PVP常勝。

仲有......還我大和巴

話時話 隻加布係技1定2？

倒完數返嚟升咗隻小狗做雪人，第一吓就刷到暗抗。

happy 2018

終於整好第二隻OX喇

2018 祝巴打們 抽乜有乜 永不斷線 GM降福

$500收有+4 ox acc

送100石 好不安

留得喺度既都係被選中既細路
都幾難會有人賣

我果兩隻OX要帶入棺材架

分身ok?

有碎整要唔要

係喎，唔記得你地隻分身都夠碎

仆街Iphone X... 冇home制 成日hi到下面條bar即斷...

第2隻ox應該暗抗定草抗?
黎緊pvp應該會引番好多草技出黎?

分身夠OX碎呀，但唔夠戰暴鋼狗要唔要?

仲有人俾錢收ac

夠整+2200石+升好肉田&餐廳
快點來

點解得41粒ox碎嘅

無打滅級

痴線，分身都咁勁

點fix

搞左一大輪。
要將個icloud acc轉埋去安game果個日本app store acc(之前一路都唔想搞icloud，驚奶野)，又要開雙重驗證，又要重set提示問題

買左第4隻 泡沫獸 上唔到ox

唔通隻隻都泡沫獸

4隻 笨大又搶被選中既細路錢了 利申: 抽左1隻

黑球 泡沫x2 布尼

你係買左排第4個隻定係買左total4隻

無野做到 靠真人運
黑球都係炒 50%中左多路

都保你金盾過哂 以GM之名

話時話 GM巴打完Omega X 就無浦過頭

去左搵大和番黎

其實大和巴發生咩事

已覺泡沫，即係4隻無特定？

雖然可以升2隻OX
但無一隻岩用既隊長既
分身抽400石 2隻大魔 1隻大攻 隻大攻50%又上唔到OX

好似見多左人用番單體技去針OX
究V 傻雀BM同骨都多左人放落隊到Standby

如果單一隻OX可以點配

配速？我見宜家多速大同命大嘅ox
我pvp已被人即死過3次

出左ox之後pvp真係好難打一見雙ox就知輸撚硬
我估好快會出返鴉爆

泡沫唔係都上到ox咩？

速大就防rd1比人先手殺1隻
命中就搏中即死
血大就望rd4出多次技 total4800傷

其實ox真係咩隊長都岩用
仲要部分地破左大防隊長

防大已經無咩用了，屌我仲投左2隻胎

巴打，上唔到OmegaX。泡沫可以上聖龍的幼幼，進唔到嫁。

你check番係無隻上到聖龍

係喎=_= 自膠，一心仲以為可以進拉拉條path

比錯表情符號

泡沬10隻幼幼 聖龍 ox 各取5隻
共同進化幼幼總共仲要得6隻咁大把
一定係有心設計過先派大血聖龍

今日輸咗場就係對雙鴉爆，麻到我仆街

50體有3斷夠換1鼻涕，再可搏有亂入
用黎清體打幾好

用魔大 定 命大隊長技升ox好
得e 兩個大隊長技有10個usb 位

命大，

魔大無用

我得招古龍都唔知升唔升好

古龍/魔大ox同祼體無技無分別，唔好升

btw，我發覺真係雙鴉 或 鴉爆加杰斯真係克死ox

今日對咗三次差唔多組合都係輸

都好既 有野平衡返

搭單問防大上ox係咪半廢？
另外無金速係咪都唔好用速大隊上ox ?

反正遇到OX都無得打
組隊動畫中期boss隊娛樂下就算

我對親啲鴉同杰都快過我，俾佢地先手秒咗隻ox

所以速不可少
尤其唔識crit
rd1死唔去出唔出到第二招都係睇速

識的

有無人幫手解答

大防都有用，只係對家都有ox先無用啫，所以唔係best option

我用緊大速ox，金速1加速晶a加光速b都係得219速。fyi

對面速隊都秒？

睇對面咩速隊囉，雙鴉/鴉爆加杰我今日3場都輸

你係速大定絆速，師兄

速大

有人pvp見到金甲X未?

其實點都唔會夠雀快
用大HP/防會唔會頂到第1rd?

單一隻弱草OX配大血 毒維京加骨感覺上幾穩

草技速隊就算秒左OX,都未必磨得贏兩隻草抗
墮/傑用毒應付

對其他坦隊就回血保ox,骨/維京睇型勢再放技，鬥血多

遇過幾次S5相同組合都即投 特別係妖怪

ox最多係s3同s4惡少少，上到s5就好易收皮

想問有無人知hp大個4隻係咪random
姐係有機4隻都泡沫？

隻大hp出左巴魯
冇rm碎
諗緊升垃圾定蜂
我柒到唔夠殘o碎，想上ab都唔得

大hp，rm好咩？

上草系v2

坦v2?

甲蟲

咁呃錢既

我都發現伏伏地，我都係泡沫，上到聖龍果d都上唔到頑

屌⋯⋯我中左比高獸，即係中比丘或者蟲蟲……連rm都進唔到

蟲上白帝或者lin

白帝 墜 蜂
v2古加係冷門推薦

除左貪無抗配反擊晶好用外，其實魔王仲好過白帝 暗抗兼火魔攻

點解古加叫冷門嘅？無屬v2好似得佢係最好，不過少高手用就真

有無巴打抽曬5隻都係泡沫架？

起s4成日認到一個用大hp古加 減防4蜂同水魚
之後都唔太見
始終少見但唔易打

終於升完，pvp i m coming

癲佬達 咩隊長？

好高速

兩個都係靚金 勁到呢

想問下國服個每日限定關卡係咩玩法？
對金剛幾有愛 但尋日miss左個時段

S5已經有痴線佬用緊金甲X

好似每日出一個鐘
今個event好抵玩

好J到出血

我都想升到隻ox金5速

大唔大機會出金剛
如果大想爆石打個個鐘

金剛正野黎，但唔知國伏多唔多奧米加

國伏依排出左黑O
又準備打傑同師父 到時火加光應該都幾好玩

但金鋼弱水

我尋日有爆
出左三至四塊金剛

但日服隻金剛係盲嘅
國服唔知係咪

金5是原本有，定逐粒升，定過岀黎架？

兩粒金都係過既，p = 0.75^2 = 0.5625

我都撞到金x

哇! 請受小弟一拜
金4 5比我就真係唔夠胆

我撞大hp金甲x ox 骨
對面打到輸都唔肯投 又話s5好爽快既

咁都唔錯！要打42塊凱王先煩
巴打加個好友？如果爆石打可以搵埋你

[日伏]公告唔係話2號16：00開始extra up嘅咩

咩extra up?

ID 9775 4304, 不過我依個 event 多數食石 auto 自己爆

Up左架啦

撞到個s3用雙ox
已經有啲唔想開pvp

好悶 個個都ox

單 ox 俾人針對，打到 hihi

4場冇extra

雙ox好撚正，我呢啲本身s3雜魚都已經上咗s4，差十場就上埋s5#，而家八成勝率#xm

我s4由ox出前6x%變4x%
頭先速隊v加杰秒一隻ox，之後另外一隻草抗

OFF 多謝送分
打親Omega X 10場輸9場，打到無哂mood。

下午o個節撞到 DRA (龍?) 3次, 3隻 Omega X 被SM ..... rd4 全滅

OFF 巴多謝送分
打親Omega X 10場輸9場，打到無哂mood。

下午o個節撞到 DRA (龍?) 3次, 3隻 Omega X 被SM ..... rd4 全滅

3隻真心屈到仆街

色欲罪個3高速ox，開波就3600*3，好鬼癲

貝爾菲獸火抗定光抗好?

岩岩加左你 多多指教

呢隻倉底左好耐 3塊銀一仲要係未有開花時過落
原本想上劍皇，但發現要用碎刷光
而家諗緊上杜納斯，肛，白帝定垃圾

隊長係？
杜魔防低可以skip
仲有血/速金可以上 我覺得白帝配ox都唔錯

屌...好L閪...
換埋另一隻大hp, 中埋年糕, 即甲蟲....
(之前果隻中比高...)
進條毛....

打左好多場都唔中extra
巴打長掛?

換左幾多隻？

兩隻, 無卷了

Add 左，但唔知巴打係邊位，因為太多 request

你個名係？

唔係啊，extra stage 係一日裏面特定一個鐘先有
係嗰個鐘爆抵好多

我3隻啊，揾撚笨

點先知係邊個鐘
要每個鐘都打1次先知?

到底有冇巴打中哥瑪

屌，第4隻都係泡沫喎，on9架

仲諗緊抽唔抽多隻

抽左幾多？如果2隻可以再抽多一玩下

國ser平時食開屎
今次終於有d飯食下

你配咩怪先？

1隻

大伏

9千8千幾血仲有回血4

查實會唔會係d死架仔fake 9全世界話有哥馬？

暫時見到多數都係刷光抗吧

3甲虫，1比丘啊，屌

兩隻都死，刷光好d

咁撚大獲...

應該真係有
我中比特

比丘定比特？

比特

又miss左今朝個場

嘩真係唔錯 巴打有運行

咁係咪唔課比較好?

我淨係想要回3

有冇人test過命中隊長+OX?
我頭先同分身玩左10招冇中過 計埋弱即死都有15% 今晚番去再試下

我仲想知繼命中up有無用

比特係邊隻？

綠色, 冰河系

好似半個西瓜果隻

試多左3場 大命中+命中iv 大約9次技 即死左1次 不過我覺得係0.5%既奇蹟黎

我唔知命中技係點計

大命中係+10% 即係會加既話=10.5%

之後如果命中技係+20%就會係 30.5% 計埋弱即死就係45.75% 打左3場先死1隻 多數都唔係

如果係*1.2 就係 18.9% 咁樣3場大約出左9次技死1隻都算合理

夜晚番屋企再試